恭喜發財！鄭家純同大家拜年！

鄭家純祝大家新年快樂拜年
鄭家純同我拜年就不了，我最想同鄭家純拜年

大家新年想點？
鄭家純同你拜年
同鄭家純拜年

我最想睇鄭家純幫鄭家純開年

其實呢兩個人有冇見過面?大家個名都一樣

純官張相擺明聖誕燈飾嚟架喎

鄭家純都話想

我想睇鄭家純中出鄭家純

彤叔話要慳住使錢呀，將就一下啦

今年雞年咩

佢自己咪係，雞排妹

雞扒佬

鄭家純打鄭家純個雞屎忽

可能扑埋野啦
有錢佬同o靚模

估撚到都要入黎中伏

樓主算好啦
比你睇晒2個鄭家純冇中伏喎

真

sor應該全部都post鄭家純

有人中意鄭家純，又有人中意鄭家純，保證冇伏

鄭家純幫鄭家純含算唔算自含

好想渣佢個波

居然真係有圖

諗住光頭佬入嚟